你地打機咁耐以黎最鍾意既一隻GAME係咁

我想拋磚做打手先

隻GAME係探索加解迷，主角係外星探險隊，坐住一架好FANCY既木製居家型太空船，
去唔同星球探索。
整隻GAME唔同星球全部HANDMADE唔係GEN出黎 ，每個星球都有唔同物理法則
而且亦設計得超乎想像咁精妙
亦隨住你係唔同地方發現到既知識， 你可以更進一步去到呢D星球本身去唔到既地方
發現呢個宇宙既秘密。
所以建議大家唔好上網睇太多片OR攻略，因為理論上一知個原理就可以極速爆機( 有D似薩爾達/ PORTAL，製作人都比左好大自由玩家 )

畫風好靚需求亦唔高，整個遊戲過程都好CHILL，玩到累你可以去個沙灘既星球，燒下棉花糖 聽下其他隊員既各有特色既樂器，而當中所講既故事類似DARK SOUL要你自己發掘，作者係一開頭比左一個終極疑問，結局比返一個好有意思答案，你打到最後既話都一定會非常深刻。

呢隻GAME比較冷門，今日先係STEAM上架 未必係最完美 但大概係我打咁耐機最鍾意既GAME
本身垃圾EPIC上先玩開心版 但都等STEAM出買返

總結，22分鍾既神作，點解22分鍾有玩就會明

mafia 個陣細個第1次玩真係覺得好正
個故事又吸引

補返STEAM LINK

OUTER WILDS

睇錯outer worlds差d比左負皮

Zelda BOTW

無個性戰隊

俺之料理

STEAM特價緊

Celeste

FF7remake

ZELDA我都覺得最好玩，但最鍾意都係OUTER WILDS
都因為獨立小品整到呢個質素

跑online係我暫時玩過最沉迷嘅game

Nier Automata

The Forest
返工有啲咩壓力就去打鳩啲野人發洩

同fallout 4 一樣,玩一陣已頭暈作嘔

好玩唔知
最觸動到我應該都係p4g

fallout 玩到好投入
末日版RPGgame

uncharted 2

sonic adventure

my name

靈魂系列 沒有之一
加多個Bloodborne

aoc

Gta sa
Red dead 1
Last of us 1

以上3隻一出都係劃時代
無論畫面定係遊戲內容都好震撼

唔係而家d online 定向假單機game 做到

skyrim
total war Warhammer ii
total war medieval ii

Rdr2

Cs1.6

diablo2

玩過The Witcher 3 就知道呢隻game真係世界級

天之痕 /金庸群俠傳

撇除外掛
The division

Tf2

sd gundam online

No man sky

我玩OUTER WILD之前最鍾意係WITCHER 3

LOL

單機game係毒撚先玩

當然係神作 No Man Sky

How about隻狼

god of war

同意...但係我覺得應該唔係隻game吸引我...
而係果段時光...果班玩呢隻game既人

認真，sd高達online
機體得意又賞心悅目

金庸online

異域鎮魂曲
呢隻真係RPG裡面既神話
如果e家有英文版又好，漢化又好
點都要玩一次

呢隻game賣劇情
世界觀同故事，直頭睇緊哲學書咁

warcraft 3

係咪植入式廣告

Persona5R可惜打完有少少唔夠喉...好似差緊啲嘢咁

Escape from tarkov

呢個post?係
好神但好少人識

Nier automata+1
可能遲啲玩多啲game就唔係咁諗

Football manager

曹操傳

奇妙的反射境

好好玩

The Witcher 3
玩完覺得之前日日打LOL簡直係浪費時間

Ro

石ki籮

跑跑卡丁車，小學玩到大學

TF2

信長之野望11.2B

One piece bounty rush

以前玩落既online game都好鍾意
但最既就係光線飛車
不過又係執左

GRIS
勁靚嘅場景
劇情冇交代得好清楚
我諗係講一個傷心少女不斷探索內心世界 發掘世界嘅美好
心情唔好嘅時候玩真係可以解壓

亂online

隻驚依家本身悶到嘔但係入面識到一大班朋友每日都見每日一齊玩真係好開心

仙境傳說
f1打到出黎做野都仲打緊
pvp gvg 上線一齊同會友打城戰幾撚正

Power stone
暴露年齡系列

舊版winning...

好多隻 但最like 應該係軒轅劍3

Bioshock 3，Zelda Botw，應該得呢兩隻game我係想洗走記憶再玩過。
Multi 既就Cod Mw2, r6 同Warcraft(V lan 個隻)

好笑，樓主係咁hard sell但係冇人理
想介紹game正正經經個post咪算

掛住Muselk

留意返係一隻 大家都成個list掉出黎

講得呢句我諗你人生除左Lol之外應該都冇打過機

柏德之門2

我愛賈希拉

witcher3啦 玩到好似投入左個世界咁
每個人物都性格分明，支線故事令世界更生動
每件事都要做抉擇，特別係林中夫人個任無論點揀都好，都唔會有happy ending
加埋石之心+血與酒兩個dlc真係冇得彈

巨魔，Legion TD，勾肥，信長

仲有G3前既瑪奇

正經po肯定冇人理 e家起碼有人推po多d人識

Borderland 2

就算上年出咗3 我都係爆完就返去刷2

去隧道個啲洗怪

Civilization V+超級大國
後期當你打爆一個國家 就發現已經玩左個幾鐘

Skyrim

Same 嗰陣真係晚晚玩 返學又會同同學討論

呢隻好挽、召喚好正

想買手機版玩

朧村正
絕對唔係最好玩，甚至講遊戲性幾一般
但係我好鍾意個畫面同氣氛

世紀帝國二 征服者入侵
廿年歷史

gta sa 無人能及

仙劍

pokemon 金銀

Alan Wake
有代入感
唔知幾時先有2

gta sa

Fallout 2吧

Ching識野，覺得文明5一定系列第1
利申steam 1500hrs

fable
細個都唔知玩左幾多次，善惡度真係好過癮

呢隻正 又係冷門
出過隻外傳 不過垃圾

忍豆風雲

PS1既射雕英雄傳

LF2

SD Gundam online 真係課好多金落去同埋玩咗好耐

Horizon
God of war

lm

Sleeping dog

Max payne

MGS

Company Of Heroes

FM

Warframe 打左6年

星夢/彩虹冒險

bio 2

FF VIII
真係由細玩到大
隔一兩年拎返出黎重玩一次

金庸群俠傳單機版

銀河戰國群雄傳

D.N.A. 打開新世界大門

dmc4

特別冇攻略既年代，成日挑門派自殺

好想玩返

the last of us

玩完有d 失落

最正係可以自己配色

人中之龍 0 故事正兼開雞竇
last of us 1 唔使解釋

忍豆2

Batman arkham city
第一次睇到batman 可以咁飛

Witcher 3
小遊戲就Ballance 細個玩完好深刻

俠客風雲傳
不過真係唔會再開 跑地圖好煩

瑪奇

成日唔撚見左隻船，搵撚到仆街

巨商

所以買左p5S

Hollow Knight

我覺外傳天之痕仲正

Fantasy Earth Zero

懷念港服啱啱開嗰陣日打夜打, 一齊出團感覺勁正

啱啱steam先出左P4G 舊game畫質差左少少 頂得順嘅話個故事同P5一樣神
想玩多啲P5就打P5S 故事接住P5無印版 玩法我覺得仲好玩過p5 唔洗回合制戰鬥

Max Payne 3
Spec Ops The Line

minecraft
gtasa

+1, irreplaceable

龍族

Portal2

樓主介紹果隻game真係神作黎

可惜大家完全唔留意咁

卡巴拉島

diablo 2
而家仲玩緊

挽你老母咩

好中意

宜家仲搵緊戈999粒種子

下勁失望喎呢隻初頭玩好過癮但玩多幾日就發現好撚悶 黎黎去去都係個d野

香城online

Crysis 3

Agger 2>3

Red Alert 2

挽你老母、挽返你LOL啦

挽你老母呀？

Rimworld

一諗起可以搶人d器官
又養到成個mon都係雞

仲要叫班會扭計既人做野
正

GTA SA

魔力寶貝

Bioshock Infinite
要玩埋dlc Elizabeth

忍豆。。。。。。。。。。。。

讀ive唔識字都正常既
挽你老母咩on9仔

橫世霸業

AOC

三小俠 GrandChase

Multiplayer 黎講冇game做到佢個level

果種震撼係得skyrim同gta5可以比較下

PS 第一隻有中文版既遊戲
其實真係幾好玩！

玩 zelda botw 後我都係咁覺得 witcher 3

我覺得似比人屠殺多d

Sleeping dogs, 背景係香港 玩得好投入
加上故事其實唔差 係太快完同無再出續集

Second son 有冇同好

Persona 5

不過以重玩性黎講就GTA SA (中學果陣爆左5次, 兩次100%)

gear of war

大富翁4

Fallout New Vegas

front mission
可以自己砌出戰機，戰棋玩法多變得嚟又好有策略性

cs1.6 kano-bi zombie ser

墨香

Alan wake

已入wishlist

skyrim連mod 近十年來最強沒有之一

elderscrolls 系列
金庸群俠傳

FIFA 系列

witcher 3但唔係好玩

仙劍奇俠傳

witcher3唔係好玩
係好睇

只想變木偶,跟娃娃玩手

Super Mario Galaxy

魔力寶貝
大宇港服開服玩家 玩咗10年

School Days

梗係CSO啦

利申：無玩十年

DIABLO 2
每日整係打寶都好開心

FFX
呢隻個系統做得好 好襟玩 同埋個故事真係寫得好
應該係第一隻有真人配音既FF

fallout3, War. War never changes.

the last of us 2

人中之龍

我隻c機龜霸油到成隻spiderman咁，一用就用咗五千幾埸，真是令人懷念

鬼武者
God of war
Bloodborne
dark soul

九陰真功～～

已入手

標題語癌

擺明係Troll啦

冇人講 AOE / AOC

Bioshock infinite

勁舞團

瑪奇
以前一大班人玩果時齋吹水玩下生活技能都可以玩一日
依家變左新瑪奇已經無左以前果個味道
回憶只能回味

好似話係佢老母瓜咗，佢有五個成就個名係five stages of grief，個雕像係佢老母嚟，啲黑色nanite代表哀傷，都係聽翻嚟

3嘅劇情堅垃圾，原本都唔期望佢會好過2，點知變咗女權垃圾

undertale⋯
雖然越玩越覺得係一隻用「溫馨」黎做包裝嘅黑暗遊戲，但真係好易沉迷落去

不過就越玩越壓抑

lost planet 2
ps3買既第一隻game
同fd一齊玩 一齊過版 最好玩
ps4 division都ok
不過要升lv打裝 大家進度開始唔同
之後不了了知

GTA SA ， 當年少有開放世界遊戲， 城市去郊區， 上山睇風景， 拉斯維加斯住酒店， 賭場玩兩手。交通工具海陸空任你玩 。
爭地盤，溝女 HOT COFFEE 扑女 酒吧小遊戲。
以前覺得畫面好靚

機體倒地

Beatmania IIDX
如果要我一世人只玩一個遊戲

2013年前嘅CSO

Mount & Blade 系列

God of War 4

冇
可能佢就係想同大家介紹隻game

樓主隻game睇番尋日發行咋wo. 緊係未多人識啦

跑跑卡丁車要出2

戰國蘭斯

Minecraft....

Xenoblade 2

其實除左個故事之外仲有冇其他賣點？

Steam現已上市

薩爾達
利申絲打一向少打機
個人覺得薩爾達嘅遊戲設計, 內容, 畫面質素, 風景, 自由度, 耐玩度都好出色

計劃通

Biohazard 4係我童年黎
每次見到電鋸佬都勾起番細個俾人秒既回憶
好正

真
個系統其實好無聊
以前玩果時仲冇依家啲副本
但係好沉迷

外傳 狗也不屌
正傳真心正

汪達啦
用而家既準則黎講唔係最好玩 劇情唔係勁 但係個玩法 系統真係好劃時代 到而家都冇一隻game似佢 咁大個地圖得16隻怪打 但係成個過程都令人enjoy到 所以最鍾意

Nostale

揀得一隻好難揀

Dark soul 1

可以揀多幾隻既話
魂系列/bb/隻狼
薩爾達
異度神劍2
DQ11
Return of the obra din
魔獸世界 (宜家奶共不了)

Cs 1.6 同mh

由小學玩到中學既回憶

全部都係回憶

真係會互相分享日常同少年煩惱

夢幻模擬戰4,5冇人講爆左3次

G7 Online 但係好似香港小人挽

睇咗steam一d comment,原來隻game眾籌期間變咗epic獨佔,同埋當初承諾support mac同linux,最後走咗數到而家都冇.睇黎都係等佢再平d先買

好多bug

太撚多外掛支那仔

砰砰機械人g7

屌我都係
搶旗模式

可惜最後被代理搞死左隻game

三國志11

以前年代會揀bio2
因為前前後後加埋唔同mode
真係爆咗6，7次

近幾年，最鍾意係P5
之前未過佢任何系列
第一次接觸覺得rpg原來咁樣都好好玩
以前rpg淨係打開ff, 勇鬥
以為一味只係刷怪練lv

仙劍4，個劇情正過金古d武俠小說

文明5

再加多幾個
AOC

Paradox嘅
HOI
EU

M&B

真係
隻Game真係好好挽
搶旗Mode真係好爽
以前挽到海軍上將
好懷念

manhunt

Sega Saturn嘅

Shining Force III 1,2,3集

魔力寶貝
遊戲世界入面玩家與玩家之間互動既極致

bloodborne個故

其實no man sky咁多個 patch完之後係ok

不過第一印像已經太深刻冇人care

依家都仲玩緊

Btw，玩

佢有個加速器真係將搶旗變成左一個完全唔同既玩法

以前同之後果d搶旗悶到

瑪奇
唔喺瑪奇英雄傳
唔喺手遊
就只喺online game
玩足成個小學中學生涯12年

kingdom come deliverance

RTS RIP

炸彈人

幾鐘意DS3同bloodborne，但最深刻既係一隻橫版game: Braid

MHP, 一班朋友一齊打怪, 一齊吊邊個貓車, 一齊睇邊個有龍玉, 個感覺係唔同啲.

隻狼淨係爆完就算，bloodborne玩到白金咗

bloodborne

Castlevania

Mass effect 2

Metal Slug 3

witcher 3 / god of war 4

天誅3
魂系列

點解 點解睇左咁耐都冇人講WOW

石之心最撚正

The last of us

The last of us 2

勁hard sell
本身有興趣嘅
當堂冇晒

應該無人識 細個第一隻屋企人送既正版

石之心故事動人 但短
blood of wine都好正 但冇石之心咁動人

俄羅斯方塊

呢隻勁正
就算依家玩d畫面依然好華麗

三國志11 玩足10幾年

唔知係咪人大左，好難講邊隻Game係最好玩，我只可以講到有邊d game係好好玩，邊d係有驚喜，邊d係令人難忘，邊d會令自己爆肝咁打...

玩得最多次仲會重覆玩既，我係惡魔城月下之夜想曲。舊年出左隻Bloodstain之後我而家都重玩左幾次，係好好玩既，但好難話係最好玩。

CSGO
打咗五年

Mafia 1

Portal

英雄無敵 死亡陰影

機體就黎支持唔住

百變恰吉
純技術向遊戲
空裝一樣可以打贏用神裝既課金狗

Shining Force 3全套

Witcher 3
Nier: Automata
RdR 2

10幾頁 都冇人講factorio

墨湘

巫師三既石之心
完美既dlc

禁忌之戀

依家fortnite youtuber

會心一擊

都係好嘢 但仲未取代到老seafood既地位

Life is Strange
Fallout 3
Bioshock

克蘇魯神話

Dark soul系列同伊蘇系列

咁推介埋你玩hollow knight

細過有玩過

瑪奇g12前仲幾正常

唔計Witcher3同pokemon
應該係捉馬騮同數碼暴龍世界1

超任果隻?
係幾好玩，但打1場太耐，同埋系統有好多位要改進(eg. 太難招降，電腦經常殺我方武將，白兵戰敵方軍主太高lv…)

lm 前排玩完仁王2已經無驚玩

正呀，呢隻想玩返…
仲有1隻係宇宙打既，但人物係2戰既人物

原版瑪奇

早排有 return of the Ontario dinn

近黎有factorio
遊戲有太多唔同種類

要揀一隻會覺得對其他遊戲好唔公平

大航海2都幾鐘意

呢隻
大帝國既評價麻麻地

係 obra

PS4是咪都有

有時起起下嘢 另轉個頭有條撚樣企定望住我 嚇撚死人

百變(Getamped)
自由玩法係對戰、操作上、執/扔道具、連技
無一隻game做到咁全面
最重要有得自己kuso造型黎打

十幾年都無其他game取代到

Ｈollow Ｋnight係好正
唯一覺得唔好嘅地方就係玩到食指超痛

百變2
成隻game好自由
可以整skin 又多裝配搭
個打鬥系統主要講求戰術
算係玩過咁多game入面最平衡
多招出 又有防禦反擊

配埋個介面 係第三人稱 望哂個戰場
打起上嚟個節奏又快又刺激

玩法咪又係戰國蘭斯/鬼畜王咁…

只係提背影係日本戰國/異世界/2戰既分別

只係背景係…
自

Witcher 3 Wild hunt

我發現玩玩下變左Gwent鐵粉

由細打到大我最中意都係即時戰略類遊戲
紅色警戒2 尤里的復仇

zyagoo/忍豆

雖然套野無咩遊戲性，但逆轉3應該係我最記得既一隻GAME，果陣仲細個，屌，見到第三集個結局咁撚完美，真係喊撚左

G1-G3時期既瑪奇 仲好記得第一次變光騎個種激動 之後 投入暗騎嘅懷抱

DQ 8

呢個真係挽

改左戰鬥系統之後 瑪奇最吸引既特色冇左

養左個便宜女

隻狼

我記得係挑花島卡關，玩樂器卡住

Gears of war

暴露年齡系列 我地應該差唔多大

The witcher 系列好玩，但記憶點不多

以RPG嚟講 Mass Effect 三部曲
每一個角色嘅記憶點都好深刻

例如個醫生由支持genocide到後面
改變想法scarify 自己拯救返當初仇恨嘅種族

當然睇三色結局係on9
但劇情嚟講永遠都係epic

我記得有關係玩九宮格
之後我過極都過唔到
要去樓下賣game個間鋪問個老細點過

Uncharted 1-4

細工出現之前其實都仲算正常 出左細工之後一切都返唔到轉頭

LOL s2打到宜家玩埋戰棋愛屋及烏

係咪揀食物名？個時無得上網揀攻略，真係要用腦玩

我都係一直等佢復活,無其他GAME取代到
執左之後成日都傳會復活,跟住又話開發商請過另一組人再開發過隻差唔多,但最後都胎死腹中,解散左班人

利申:而前惡勢力一員 入過消滅

Bio shock
故事同玩法都好高班
最後infinite 串番去一，成個輪迴

直接跟左其他game ge戰鬥咁
但係好彩都可以用寵物登入玩返以前個系統

Detroit: Become Human

細個玩, 反而最驚玩逃出桃花島之後個荒島
要開好多隻門先走得出個島
開一隻門就打一隻怪獸, 個氣氛勁緊張
最大問題係買果本攻略既開門次序係錯左
跟佢開, 永遠走唔出個迷宮
之後卡左勁耐靠自己先過到

fifa

好似唔係
係江南有個密室個到

以前冇任何輔助系統嘅時候 淨係用冰反火反都可以好刺激

冰反火反都唔知係邊個諗出黎ge combo
但真係靠佢打過大大小小ge boss

有冇人鐘意 divinity 2:original sin 喺香港好少見人提起

嗰時玩rdr都未明點解要用redemption呢個字
玩完第二集，明撚晒
第一集成個氣氛更加勁
特別係追殺Dlutch
以前真心唔明John點解同佢咁中仇口
希望嚟緊會有remaster
比我哋喺rdr見番啲好朋友

好玩
玩過最好玩既回合制遊戲

我由煉金術開始就唔想再玩 啲寵又出咩筋斗雲

EU4

我果時貨金都算勁 筋斗雲都買左2隻
但之後見其他人係買成20隻黑龍

好期待demon souls remake

Fable

紅警個單人任務 都幾吸引

Undertale

等真宵比佢埋單

gta1,2
fallout

—-光明與黑暗三步曲(SS)
原來打機可以分三部，各種隱藏野、種族屬性相剋、三個主角劇情
（玩完第一部玩第二步見返第一部d人好有親切感）

—-石器時代（PC最初初初）
比我知道原來打機個世界係咁
（我自己第一隻online game)
輕快既音樂，新奇既探索，加上各種稀有竉
Server大回溯、呃人錢、打飛人
仲有戰略性要用腦既PVP
（當時攻略唔多，用心培養一隻非主流都可以打爆對面）

—-魔獸世界

第一次打機好似返工咁，各有位置定期去打副本
拍賣買裝、騎龍...等

—-Minecraft

第一次感受到最自由既遊戲
第一次有種置身係虛擬世界既感覺
天黑縮埋係間屋驚有喪屍果種感覺
挖野後面有怕果種恐懼

以上都係令我深刻既遊戲
雖然短暫但深刻

再也回不去了

全白拋光嘅艾比安

天誅，以前覺得依d忍者好型

宮崎老鬼

不能同意更多 適應左前期冇錢買復活卷同埋回合制比較慢嘅節奏之後 （驚死行錯一步就冚家剷 ）會發現呢個game越嚟越正

Mhw

將軍 動員令就係 第一關炸天安門 好難忘

DNA、魔塔3、彩虹冒險

有冇同好

好好玩 雖然係玩潛入暗殺但刺激到不得了 睇住左下角個雷達敵人愈行愈近個心會跳得好快

同樓主隻同一間廠出

係，超好玩

講緊乜

打鬼王超難打，同埋最後個劇情主角慘死

最沉迷真係 跑 同 忍豆2

補張圖先

Red alert表示已收皮

Runescape

Sorry,回覆錯人

我由開始可以免費玩的時間開始肝的
你呢？

將軍 動員令少啲人玩 畫面靚過紅警2 第一關炸天安門 好難忘

每代都打過 每代都有特色
Two players一齊玩好正

Max payne 2
唯一一隻game 可以打爆左4,5次

當年魔獸為左買隻馬
爭全公會啲但勁多錢
個個禮拜都要入Raid打工

同樣時間 我係玩安服 你呢？

好好玩喎 outer world我好鐘意

屌啦 我覺得佢連乜叫game都未知

有新既重制版玩

A Hat in Time

同級生2

我都係，當年好似中二、中三到～
食晏錢買m幣多，係咁抽R機
如果依加有ser玩返就好

忍豆2
極惡三四郎

爆左有4-5次🤣🤣

彩虹冒險喺我人生第一隻game
用風佬飄移連打
最後都喺課到888

World of Warcraft

以前有隻PS1 即時戰略game好鍾意, 但耐到唔記得個名, 上網搵有人都搵過同一隻game......

「尋找一款PS也是年代很久遠的遊戲..中文名稱好像是"神魔大混戰"<-可能是但是不確定

裡面的怪物都是布偶材質，玩家則是一顆會在天上飛的頭，需要按三角形下指令和標記請小怪做事

遊戲內容是要生小鬼..採金礦..佔領別人領地..

生出來的兵種只有五種 一:小鬼(會OK OK的叫) 二:偷蛋賊(可以偷蛋也可以升級金樹) 三:螃蟹之類的(算是攻擊類型) 四:喇叭花(攻擊砲台類型:需要媒介..小鬼吸入當大砲射出) 五:哥吉拉(戰鬥力最高的恐龍)」

有冇老鬼知, 好懷念

Fifa

如果介紹唔會用 "你地"

仲要去便利店課金買風佬高角
刷風劍頂降...

貝婷和愛麗絲
玩到公會和朋友冇人上
就賣咗個帳

知唔知有冇私服玩返？

digimon world 1

RO

金庸群俠傳
無一隻game可以令我玩咁多次

玩一陣就頭暈

rabiribi

依家可以咁玩

Burnout 3: Takedown

原罪2 / Witcher 3 /

Online game 就wow

Witcher都暈

電車之狼
The Last of Us

有冇人覺得sd仲好玩過gvg

Mario odyssey 好多game都覺得好正

我玩Minecraft都會暈 由好高地方跳落黎個陣

[藍店] H&M國安法即時生效

Halo 1

拳皇 所有 2D

亞瑟

仲有雙人排球打法
重擊加冰 輪隻怪

出左筋斗雲都唔知買其他黎做乜

洛克人X4

真係佢地呢班只係玩過lol 然後講到自己好鐘意打機咁 跟本佢地只係鐘意一班人玩

依家開埋online party仲開心

the slopes of the blessure
聽親都眼濕濕

我對上個次玩高達game應該係ps4 gundam versus
屌你垃圾到更新又慢，靚仔機體要買，嬲撚到我啊
反而ps3 gvg就好好玩

弱智仔咪體會唔到單機game既樂趣

終於有同好

Ching 玩咗幾多個鐘？

Detroit Become Human

隻狼(最好就成個Souls series計)

舊既就洛克人X4

warcraft 3好多自製地圖
都唔知算唔算一隻GAME

打手
買了

MINECRAFT
CALL OF DUTY
HOMEFRONT
GTA

幾時先有得喺steam嗰邊玩?

自從玩過忍道戒就冇再掂過天誅

Live a live，第一隻玩到眼濕濕既game

original sin 2

gta sa，玩左四年

發明工坊 但好似未玩到爆機

成日比啲野人嚇親

TF2 出左無耐就玩 玩左千幾個鐘 當初玩真係好歡樂好新鮮 一個職幾種玩法 最鍾意用ENG放炮塔陰人

墨香
嗰種好實在咁慢慢變強嘅感覺好正
雖然都係畀啲符人秒

任天堂
BB戰士2

星空幻想 咩服都摺哂

ps系列 第一隻中文驚

明星志願 係咪無咩人玩過

玩過 幾好玩

仲未破到第二關

啲女好正

Steel Division 2
話佢係21世紀即時戰略嘅經典之一都不為過

用成集去鋪排
再總合返前兩集嘅劇情

打手mode， 話我hard sell都係咁話
樓主 witcher 3 ,divinity os2, rdr2 ,zelda sekiro nier之類大作
以至樓上rimworld, the forest,etc 呢個po 8成game都玩過
隻outer wilds未必夠資格同d大作比
但真係神作得黎太少人識 希望大家比個機會試吓

上帝也瘋狂

第一次玩online game
化石時代

石器時代先真

尋日
18 June 2020

Witcher 3
Bioshock infinite

The evil within

Heat Project

gvgnp mh3 太鼓 差唔多陪左我九年

Fable 2

有

補返game名姐唔係扮留言

勁舞團moov

重新出擊

一二代都正

有私服

好正

HOI 3&4

Chrono Trigger一世難忘 最好玩既rpg 沒有之一

Kyoto war3

MHP2G，內容真係多到爆
其實之後嘅MHxx都好玩，反而world我麻麻

Ow出之前嘅tf2
比啲力推啦DLLM
叮叮叮

入黎就係想講呢隻

GTA SA 個故事正 地圖大又多野玩
又可以裝好多MOD黎(車，地圖，Cleo)
細個成日同班FD係SAMP度鬥車 飄移同槍戰

FEZ

Super Mario World2

cso

booookmark

Dragon's Dogma

我等唔切啦屌

太鼓之達人同埋mario kart...
可能係童年回憶，就算呢家買3A大作玩都無上頭既感覺

o2jam

同好

劍靈

same

sd 高達online 咪笑我

NDS黃金太陽

Witcher 真係好鍾意個故仔

Spore
由細胞玩到太空文明佔領改造星球
到今日都覺得好正

大航海2
仆街暗榮以前D驚無得輸

回憶總是最美好
點解d3會廢到仆街, 垃圾!!!

Divinity 2 original sin

Terraria
Steam上第五好賣，由一開始已經更新到原本遊戲嘅五倍量，根本抵玩到冇朋友。而且可玩性，創造性，遊戲性都十分犀利，聲音畫面更加係精緻得可愛，已經玩超過1200個鐘嘅我誠心推薦

宇宙神作 昆特牌3

依家仲玩緊私服

估唔到到呢層先見到portal2
人生唯一一隻爆過四五次機嘅遊戲，
隔一排又會忍唔住走一轉

三國群英傳2 online

勁舞團，我第一條女係呢隻驚識
但淨係拖過手，錫都無錫過
當年家族戰打分排位，出去公開比賽
呢個都係美好回憶，可惜炸頻搞死隻驚
加上Online game嘅時代已經過去
未必最好玩，但肯定係最鍾意

Rimworld

爆過三次,但到而家都未玩過coop,冇人同我玩

fallout 4
rainbow 6
days gone

愈出愈衰
仲要係咁鞭屍

鐘意portal一定鐘諗outer wild
portal 1,2我都糭過幾次

搵日試下開先

我自己既話隻狼白金左之後就一直都無再開過隻game,因為重玩性太低,同埋個劇情講得太白令到我自己覺得唔夠ds同bb個故事+世界觀吸引
反而des ds123 bb白金完我都仲會得閒重玩下

英雄所見略同

好多人都鐘意多人同打鬥驚 冇單機故事同好？

life is strange 經典之作

，可惜ge係CA近年好多搞作，眼下有三國dlc，新ge The Troy同出年ge Warhammer iii，medieval iii睇怕要等個孫燒比我

不要再說了

吞食天地

Sleeping Dogs

洛克人exe

正想講 魔獸世界 60年代果陣

Dark soul 1
加多個FF10

SFC 天地創造

你好勁依隻game真係藝術品

WHY

Mass Effect

RPG黎講, 1個時成日要顧住地球ALLIANCE既太空外交關係地位,面子,聲望
我當時覺得好新鮮

WREX, MORDIN D 劇情好正, 真係同個科幻背景有關
(其他角色個D劇情好多時只係'family drama - but in space')

D 濕9 細QUEST, 要係個乜幾乎都無既星球上面揸住架MAKO就咁向住個QUEST點方向行一輪, 係呢個無聊既過程入面, 你反而可以望住個星空, 感受個太空科幻FEEL

其他唔記得

harrypotter1 (EA Games)
係圖書館著隱形斗蓬避飛七同佢隻貓真係緊張到手心全身冒汗

我都諗住搵多啲種子先打大佬
點知行入城堡搵種子期間誤入大佬間房
打幾下就死左，爆機，咁就棄坑啦

佢都算係大作入面最屎個大佬

Bloodbrone

佢個second channel仲有upload tf2野

Warhammer iii夠玩幾年有突玩住等都ok btw 果隻the troy 好似麻麻地 啲人試玩完都好多劣評

呢隻真係打都辛苦，難控制
但劇情贏哂
淨係睇劇情（同查字典）都好夠

可惜真係佢唔出過真正意義上既重制版
當然，間公司都收左好耐皮lu

我玩魔獸世界 小4第一次玩 一玩就玩到中三 冇玩 去到大專又玩番兩年 又冇玩

我俾佢成個故事吸引住 好多地方好靚 好想睇 好似本小說咁 唉 說就算我而家冇玩但都會睇下佢更新成點 會睇下YouTube 關於佢嘅野

我自己都覺得石之心個故事寫得好好
比起血與酒更有張力，碧咸同佢老婆既故事真係令人好惋惜
我3年前玩完一周目加dlc，最近先開二周目

好彩你冇玩落去

一周目冇點玩gwent，二周目以打昆特牌為主線
而家開二周目岩岩到novigrad，副北方deck 都已經唔差，打乜都唔點輸
不過唔係好識nilfgaardian 副deck 點玩

魔獸世界

騎馬與斬殺
2不了

battlefield 3,戰機嗰個任真係好撚正

8月29出重制版

ds3 最深刻係洋蔥對巨人
yhorm,old friend 睇到想咸

三國無雙4

洋蔥係做兄弟既榜樣 一開波見你打火惡魔已經9衝落黎幫手 又係劇情度救返小偷 乾杯!!
講起佢 又唔可以唔提ds1索拉爾 佢去追求心中既太陽 令我覺得好似而家既手足 比全世界笑都勇往直前

等咗十幾年

我打咗兩次大佬
之後再繼續搵種子
太好玩忍唔住買埋dlc

啲種子好盞鬼,好吸引我繼續搵
就黎700粒啦!!

無玩過 不過想問射鵰世界點解有怪獸

點解咁講？

因為佢後面啲劇情好差
如果你係劇情向好難頂得順

果一part 係原創
成隻game 得果部分有妖怪要打

呢個真係敗筆
前面一路好地地
最後完顏洪烈同歐陽峰無啦啦變怪物

樓豬有冇玩 the witness ， 又係探索解謎 indie game

opening world - GTA 3
racing - GT
action - Mario 64

The Legend of Dragoon

兩隻都係用輕功就可以屈死
無難度玩

無 gameplay 好一般

暫時係witcher 3

咩驚？

Spec Ops: The Line
基本上嗰故仔係用文學名著 Heart of Darkness 做藍本
用呢嗰做劇本嘅電影係越戰片 Apocalypse Now

PowerStone2

Welcome to the PowerStone World

我都係 不過同frd玩幾正
準備試Green Hell co-op story mode

月下夜想曲
我個人覺得配樂對隻GAME十分重要
月下係10分滿分,.略有不足就係作為以難出名的惡魔城系列
呢隻偏易玩

Android?無手制玩唔玩到？

Last of us 1

玩緊，好難飛

玩到但唔方便

百變

coop真心好玩
我等左5年先搵到有買驚嘅同事同我coop

毒撚先一定要玩多人連線game求關注搵溫暖

屌 有聲

射雕英雄傳

無人島物語

正野 類似FEEL仲有TO THE MOON

GTA系列

戰神系列
我知佢係有缺點
但係個故事真係神作
第4集為個仔攞返起混沌之刃
迫自己面對過去個段劇情真係好正

大航海時代

SD gundam online

間公司都汁埋了

Lf2
冇嘢比童年時光更令人感動
係電腦堂同中同連機

果時小六一放學就即刻返屋企同frd 玩
好撚正! 好懷念!

Detroit become human
自由係要有代價

呢隻真心痴撚線

卡關都唔會想睇攻略 慢慢去探索個世界 研究唔同玩法 真真正正感受到咩叫冒險

outer wild 唔好買 PS 版, PS4 Pro 玩落都唔流暢

civilisation 5

第一次過神標

完美世界

ff8

undertale
hollow knight
BOTW

我要搵人玩就約出街啦
洗撚去打lol咩

Witcher 2同3
Fallout New Vegas

Lag? 我pc用手制

FPS 間唔中會 drop，你PC怕唔怕？搞到有少少頭暈

botw係真正既open world game
唔洗導航 單靠地圖結構/建築已經吸引到你去探索

笑左

仙境

死唔出中文

無雙4個自創武將
成日轉投女角陣營

？

啱啱上太空， 成日撞唔識降落撞落啲星球度

如果而家先出既話係唔差 , 過左度氣已經冇心玩